====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si nous répondons à des consultations sur de petits espaces publics , c ' est en toute conscience .
Entity Name (Type) :: Si (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Si (MISC)
Total entitiy counts: 1

